一個救香港嘅方法

有冇人有諗過？

其實搞反送中，光復屯門根本治標唔治本！

反完送中，暴政陸續有黎，國歌法，人工島等。

光復完屯門，班新移民只會移去第二個地方，其他地方仍然飽受緊劣質文化入侵。

根本冇用呀！！！

個問題係邊度？個問題係個制度！

咁有咩方法呀？

1.取消功能組別
2.真普選
3.廢除每日150單程證（最好掉返轉，將啲同胞送中團聚！）

個問題係邊度？個問題係個制度！

I love HK

叫人唔好還手都係鬼新會然5毛 22xxxx打後

btw 7/7見

可唔可以廢除單程證

你岩
但制度要點改變？
根本問題係邊度？
有d野一日唔消滅一日都唔會實現到真民主

依家先入局？大家早早都知

等東風 只要有機會可以控制得到行政
就終於可以得到自由同公平 安居樂業

仲有必須審視警權過大呢個嚴重問題

唔打支線任務得唔得

打大佬點睇

想通過政改，你睇過《基本法》未？例如政改過法？
基本法「文件19」講你聽點樣通過政改方案：

1.由特首向人大提交政改方案 > 2.人大批准 > 3.立法會 2/3 通過 > 4. 特首同意 > 5.人大常委再批准

係，問題係個制度，但有幾多人真係知基本法講乜？

講雙普選既人，有冇人逐條睇清楚基本法？唔好得個講字喎，實際點執行先？有冇睇過基本法附件1、2？文件19、24、25、26？基本法原文第 17、 18、20、23、43、45、68、74、104、158、159條？

我唔係拋你，而係上面d條文，全部係影響到到底有冇真普選，甚至普選出黎既政府有冇實權既條文。

老實，你認真睇完基本法都覺得政改有可能，你真係對中國有大到天真既善意。

Thx巴打 睇下先
近排都睇多左好法律野